香港人係時候要武裝起黎

唔好同我講咩會比人懷疑比人搞
家陣人地見你後生著黑衫就起勢打你，警察都唔撚會保你
打999同你講驚就唔好出街，好啦咁我當香港無警察啦
各位聽日開始，出街最少帶長傘或者一枝噴霧係身
有咩事都可以自衛下，如果需要幫手請直接打救護或消防電話

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

推
大家一定要小心，周街都係危機

原來打嘅只要唔係警察就唔會比人拉，哦咁我明喇，聽日元郎見。

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

push